少女到學姊家過夜 慘遭狼叔強吻襲胸還逼手淫！

社會中心／高雄報導

一名有妨害性自主前科的楊姓男子，執行完有期徒刑5年6月後，5 年內竟又對姪女的學妹伸出狼爪！他趁姪女帶學妹回家住宿時，藉機敲房門叫少女至房間內談話，期間邀她同床睡覺並可給予金錢但遭到拒絕，竟把對方強壓在床上親吻、撫摸胸部、指侵得逞，還逼迫手淫。天亮後，被害女學生分別向學姊和友人哭訴遭性侵，全案才因此曝光。

判決書提到，被害女學生因白天與學姊一同出遊，晚間就到學姊和祖母、叔叔同住的民宅留宿，不料，就寢後，楊男先以房間冷氣未關為由，敲門叫醒在房間內睡覺的被害女學生，幾分鐘後，又假藉詢問姪女為何常常晚歸，再度叫被害女學生到房間內談話，期間邀對方同床睡覺並可給予金錢，但被拒絕。

當被害女學生起身欲走出房間時，楊男明知對方為14歲以上未滿18歲之女子，基於強制性交犯意，竟將他強壓在床上，強吻嘴唇、親吻胸部，並指侵得逞，不顧對方出聲「不要」、掙扎反抗，還要求為他手淫，直到被害女學生佯稱家人來電，若未回電，恐被發現，才脫身返回學姊房間。

判決書指出，天亮後，被害女學生向學姊告知遭楊男「毛手毛腳」，並向友人哭訴受辱經過，當晚也趕緊報警處理。楊男在法院審理期間不否認有詢問姪女常常晚歸的事情，也有邀女學生到房間內談話，但矢口否認有強制性交犯行，辯稱「我請姪女學妹到我房間，是想關心姪女的生活，因為他們7 、8 個朋友常常玩在一起，常常三更半夜才回來，我們聊了不到5分鐘，她就離開我房間」、「應該是因為隔天我不讓姪女跟他們出去玩，所以她才這樣說」、「也沒有提到15萬元和解的事」。

不過，法官傳喚被害女學生的2名友人，都證稱事發當天被害女學生哭訴遭毛手毛腳和碰下體，並有「情緒激動、哭泣、不知道怎麼辦」的情緒反應，當時隨即就找楊男對質，他承認犯行但態度很強硬，還說看是要告還是要以15萬元和解等等言語。

最後，高等法院高雄分院法官依直接、間接證據，足認楊男以強暴方式違反少女意願做出強制性交犯行，辯詞是避重就輕、圖卸刑責之詞，不足採信，犯行洵堪認定，駁回上訴，維持有期徒刑5 年的判決。

所....亂

琴日睇過啱啱貼完gif又有多個po

btw指定動作

入球球員：🇭🇰辛祖（傑志）